大家唔肯接受69 係泛民夾埋政府做場Show

比香港人出下火
大家之後話努力過 爭取 開開心心散水

順便幫警察 捉返幾個勇武搞事者 潛在威脅

和理非

0.3
恭喜樓主

我知講到咁絕望 係好難接受
佔中開始 已經同人講
遊行 目標/對像應該係中聯辦

次次係政府總部
大家心知肚明
依單野邊個搞出出黎

泛民都知 係上面落order 點解唔係直接搵大佬傾？

次次目標都係香港政府有撚用咩